
capaian kuantitatif, kualitatif, kendala, rekomendasi
proker, kendala, solusi
evaluasi bph, koor



#### pendampingan offline
###### content
- if, dosen, pengalaman, pendekatan 21-22
###### tips
- dlm bbrp pertemuan ngundang, 
- d sc, sore
###### Steps
- sosialisasi, doorprize, quizz: ex: algoritma, code, dst..
	- promosi, 
	- minta ke maba enak nya waktu
- proses pembimbingan
- diajukan proposal stlh berjalan


- perbedaan String text = "hello"; String text = new String("Hello");
- Lexicography
- CompareTo, Equals, dst
- Analogi LinkedList, Stack
- Library python
- Best website belajar html, java, dst.
- Sensor MQ- gas
